# Axel #
クロスプラットフォームで動作するアプリケーションフレームワークの作成を目指しています.

## 機能(TBD)

下記のような機能を考えています

* Windows/Linux/OS Xなどのクロスプラットフォームでの動作
* OpenGLを利用した2D/3Dの描画
* Windowの管理機構と基本的なWinget群
* 入力イベントやそのほかSystemイベント、ユーザ定義のメッセージなどの配信機構

## Build方法
cmakeを利用するので適当なディレクトリを作成し,そのディレクトリで作業をします.
下記はトップディレクトリの下にoutディレクトリを作成した場合のコマンド例になります.

```
$ mkdir out
$ cd out
$ cmake ..
$ make
```

ビルドシステムとしてNinjaを利用する場合はcmakeの実行時に下記のようにオプションを追加します.
```
$ cmake -G Ninja ..
```

### テストの実行
Buildを実行すると、テストコードも一緒にBuildされます.
下記コマンドを実行することでテストプログラムがすべて実行されます

```
$ ctest -V
```

### ドキュメントの生成
下記のコマンドを実行することでsrcディレクトリ以下のソースコードを対象にDoxygenを利用してAPIドキュメントを生成できる

```
$ make doc
```